有沒手足今日不洗上堂

有

day off萬歲

然後呢

我

肥絲真係消失咗
rip

林哥

唔洗咪好唔乾淨囉

自製Day-Off

只要有心, 日日都可以係dayoff

true

不洗上堂？
上堂要洗架？

牙龍不使溫書？

洗呀

人地走堂因為有野做
我走堂係屋企hea

homesick

聽日搞咗perty
今日hengover, 唔撚番學啦

heng sang u